# Copyright (C) 2023 TomTom NV. All rights reserved.
#
# This software is the proprietary copyright of TomTom NV and its subsidiaries and may be
# used for internal evaluation purposes or commercial use strictly subject to separate
# license agreement between you and TomTom NV. If you are the licensee, you are only permitted
# to use this software in accordance with the terms of your license agreement. If you are
# not the licensee, you are not authorized to use this software in any manner and should
# immediately return or destroy it.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-04 15:26+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-27 14:01+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Follow the {road_number} for {distance}."
msgstr "請繼續沿著 {road_number} 行駛 {distance}。"

msgid "Follow {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case} for {distance}."
msgstr "請繼續沿著 {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case} 行駛 {distance}。"

msgid "Follow {road_name} for {distance}."
msgstr "請繼續沿著 {road_name} 行駛 {distance}。"

msgid "Follow the freeway for {distance}."
msgstr "請繼續沿著此高速公路行駛 {distance}。"

msgid "Follow the road for {distance}."
msgstr "請繼續沿著此道路行駛 {distance}。"

msgid "In {distance} you will enter {country}."
msgstr "{distance} 後您將進入 {country}。"

msgid "You are entering {country}."
msgstr "您正要進入 {country}。"

msgid "Start driving on the {road_number}."
msgstr "於 {road_number} 開始駕駛。"

msgid "Start driving on {road_name}."
msgstr "於 {road_name} 開始駕駛。"

msgid "Start driving."
msgstr "開始駕駛。"

msgid "You have reached your destination at the {road_number}. It is on the right."
msgstr "您已到達位於 {road_number} 的目的地。就在右側。"

msgid "You have reached your destination at {road_name}. It is on the right."
msgstr "您已到達位於 {road_name} 的目的地。就在右側。"

msgid "You have reached your destination, it is on the right."
msgstr "您已到達目的地，就在右側。"

msgid "You have reached your destination at the {road_number}. It is on the left."
msgstr "您已到達位於 {road_number} 的目的地。就在左側。"

msgid "You have reached your destination at {road_name}. It is on the left."
msgstr "您已到達位於 {road_name} 的目的地。就在左側。"

msgid "You have reached your destination, it is on the left."
msgstr "您已到達目的地，就在左側。"

msgid "In {distance} you will reach your destination."
msgstr "{distance} 後您將到達目的地。"

msgid "You have reached your destination."
msgstr "您已到達目的地。"

msgid "You have reached your stop at the {road_number}. It is on the right."
msgstr "您已到達位於 {road_number} 的停靠點。就在右側。"

msgid "You have reached your stop at {road_name}. It is on the right."
msgstr "您已到達位於 {road_name} 的停靠點。就在右側。"

msgid "You have reached your stop, it is on the right."
msgstr "您已到達停靠點，就在右側。"

msgid "You have reached your stop at the {road_number}. It is on the left."
msgstr "您已到達位於 {road_number} 的停靠點。就在左側。"

msgid "You have reached your stop at {road_name}. It is on the left."
msgstr "您已到達位於 {road_name} 的停靠點。就在左側。"

msgid "You have reached your stop, it is on the left."
msgstr "您已到達停靠點，就在左側。"

msgid "In {distance} you will reach your stop."
msgstr "{distance} 後您將到達停靠點。"

msgid "You have reached your stop at the {road_number}."
msgstr "您已到達位於 {road_number} 的停靠點。"

msgid "You have reached your stop at {road_name}."
msgstr "您已到達位於 {road_name} 的停靠點。"

msgid "You have reached your stop."
msgstr "您已到達停靠點。"

msgid "In {distance} go straight {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請直行 {direction_details}。"

msgid "In {distance} go straight."
msgstr "{distance} 後請繼續直行。"

msgid "Go straight {direction_details}."
msgstr "請直行 {direction_details}。"

msgid "Then go straight."
msgstr "隨後請繼續直行。"

msgid "Go straight."
msgstr "請繼續直行。"

msgid "In {distance} bear right at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 向右前方轉彎。"

msgid "In {distance} {landmark} bear right {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 向右前方轉彎 {direction_details}。"

msgid "In {distance} bear right {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請向右前方轉彎 {direction_details}。"

msgid "In {distance} {landmark} bear right."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 向右前方轉彎。"

msgid "In {distance} bear right."
msgstr "{distance} 後請向右前方轉彎。"

msgid "Bear right at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 向右前方轉彎。"

msgid "{landmark} bear right {direction_details}."
msgstr "請在 {landmark} 向右前方轉彎 {direction_details}。"

msgid "Bear right {direction_details}."
msgstr "請向右前方轉彎 {direction_details}。"

msgid "Then bear right."
msgstr "隨後請向右前方轉彎。"

msgid "{landmark} bear right."
msgstr "請向右前方轉彎。"

msgid "Bear right."
msgstr "請向右前方轉彎。"

msgid "In {distance} turn right at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 右轉。"

msgid "In {distance} {landmark} turn right {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 右轉 {direction_details}。"

msgid "In {distance} turn right {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請右轉 {direction_details}。"

msgid "In {distance} {landmark} turn right."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 右轉。"

msgid "In {distance} turn right."
msgstr "{distance} 後請右轉。"

msgid "Turn right at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 右轉。"

msgid "{landmark} turn right {direction_details}."
msgstr "請在 {landmark} 右轉 {direction_details}。"

msgid "Turn right {direction_details}."
msgstr "請右轉 {direction_details}。"

msgid "Then turn right."
msgstr "隨後請右轉。"

msgid "{landmark} turn right."
msgstr "請右轉。"

msgid "Turn right."
msgstr "請右轉。"

msgid "In {distance} make a sharp right turn at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 向右急轉彎。"

msgid "In {distance} {landmark} make a sharp right turn {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 向右急轉彎 {direction_details}。"

msgid "In {distance} make a sharp right turn {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請向右急轉彎 {direction_details}。"

msgid "In {distance} {landmark} make a sharp right turn."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 向右急轉彎。"

msgid "In {distance} make a sharp right turn."
msgstr "{distance} 後請向右急轉彎。"

msgid "Make a sharp right turn at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 向右急轉彎。"

msgid "{landmark} make a sharp right turn {direction_details}."
msgstr "請在 {landmark} 向右急轉彎 {direction_details}。"

msgid "Make a sharp right turn {direction_details}."
msgstr "請向右急轉彎 {direction_details}。"

msgid "Then make a sharp right turn."
msgstr "隨後請向右急轉彎。"

msgid "{landmark} make a sharp right turn."
msgstr "請向右急轉彎。"

msgid "Make a sharp right turn."
msgstr "請向右急轉彎。"

msgid "In {distance} bear left at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 向左前方轉彎。"

msgid "In {distance} {landmark} bear left {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 向左前方轉彎 {direction_details}。"

msgid "In {distance} bear left {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請向左前方轉彎 {direction_details}。"

msgid "In {distance} {landmark} bear left."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 向左前方轉彎。"

msgid "In {distance} bear left."
msgstr "{distance} 後請向左前方轉彎。"

msgid "Bear left at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 向左前方轉彎。"

msgid "{landmark} bear left {direction_details}."
msgstr "請在 {landmark} 向左前方轉彎 {direction_details}。"

msgid "Bear left {direction_details}."
msgstr "請向左前方轉彎 {direction_details}。"

msgid "Then bear left."
msgstr "隨後請向左前方轉彎。"

msgid "{landmark} bear left."
msgstr "請向左前方轉彎。"

msgid "Bear left."
msgstr "請向左前方轉彎。"

msgid "In {distance} turn left at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 左轉。"

msgid "In {distance} {landmark} turn left {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 左轉 {direction_details}。"

msgid "In {distance} turn left {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請左轉 {direction_details}。"

msgid "In {distance} {landmark} turn left."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 左轉。"

msgid "In {distance} turn left."
msgstr "{distance} 後請左轉。"

msgid "Turn left at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 左轉。"

msgid "{landmark} turn left {direction_details}."
msgstr "請在 {landmark} 左轉 {direction_details}。"

msgid "Turn left {direction_details}."
msgstr "請左轉 {direction_details}。"

msgid "Then turn left."
msgstr "隨後請左轉。"

msgid "{landmark} turn left."
msgstr "請左轉。"

msgid "Turn left."
msgstr "請左轉。"

msgid "In {distance} make a sharp left turn at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 向左急轉彎。"

msgid "In {distance} {landmark} make a sharp left turn {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 向左急轉彎 {direction_details}。"

msgid "In {distance} make a sharp left turn {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請向左急轉彎 {direction_details}。"

msgid "In {distance} {landmark} make a sharp left turn."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 向左急轉彎。"

msgid "In {distance} make a sharp left turn."
msgstr "{distance} 後請向左急轉彎。"

msgid "Make a sharp left turn at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 向左急轉彎。"

msgid "{landmark} make a sharp left turn {direction_details}."
msgstr "請在 {landmark} 向左急轉彎 {direction_details}。"

msgid "Make a sharp left turn {direction_details}."
msgstr "請向左急轉彎 {direction_details}。"

msgid "Then make a sharp left turn."
msgstr "隨後請向左急轉彎。"

msgid "{landmark} make a sharp left turn."
msgstr "請向左急轉彎。"

msgid "Make a sharp left turn."
msgstr "請向左急轉彎。"

msgid "In {distance} make a U-turn at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 迴轉。"

msgid "In {distance} {landmark} make a U-turn {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 迴轉 {direction_details}。"

msgid "In {distance} make a U-turn {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請迴轉 {direction_details}。"

msgid "In {distance} {landmark} make a U-turn."
msgstr "{distance} 後請在 {landmark} 迴轉。"

msgid "In {distance} make a U-turn."
msgstr "{distance} 後請迴轉。"

msgid "Make a U-turn at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 迴轉。"

msgid "{landmark} make a U-turn {direction_details}."
msgstr "請在 {landmark} 迴轉 {direction_details}。"

msgid "Make a U-turn {direction_details}."
msgstr "請迴轉 {direction_details}。"

msgid "Then make a U-turn."
msgstr "隨後請迴轉。"

msgid "{landmark} make a U-turn."
msgstr "請迴轉。"

msgid "Make a U-turn."
msgstr "請迴轉。"

msgid "In {distance} follow the road to the right."
msgstr "{distance} 後請沿著目前道路往右行駛。"

msgid "Then follow the road to the right."
msgstr "隨後請沿著目前道路往右行駛。"

msgid "Follow the road to the right."
msgstr "請沿著目前道路往右行駛。"

msgid "In {distance} follow the road to the left."
msgstr "{distance} 後請沿著目前道路往左行駛。"

msgid "Then follow the road to the left."
msgstr "隨後請沿著目前道路往左行駛。"

msgid "Follow the road to the left."
msgstr "請沿著目前道路往左行駛。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從左側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從左側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從左側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從左側 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從左側 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從左側 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgid "In {distance} take the left exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從左側出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the left exit at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從左側出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the left exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從左側出口離開 {direction_details}。"

msgid "In {distance} take the left exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從左側出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left toward {toward_name}."
msgstr "請從左側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "Take the exit {exit_number} on the left toward {toward_name}."
msgstr "請從左側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "請從左側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "請從左側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Take the left exit toward {toward_name}."
msgstr "請從左側出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從左側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從左側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "{distance} 後請從左側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "{distance} 後請從左側 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the left exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從左側出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the left exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從左側出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the left exit."
msgstr "{distance} 後請從左側出口離開。"

msgid "In {distance} take the left exit."
msgstr "{distance} 後請從左側出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從左側第二個出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從左側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從左側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從左側第二個出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從左側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從左側 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left {direction_details}."
msgstr "請從左側第二個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left {direction_details}."
msgstr "請從左側 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgid "Take the exit {exit_number} on the left {direction_details}."
msgstr "請從左側 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the left exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從左側第二個出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "Take the left exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從左側出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the left exit at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從左側第二個出口離開。"

msgid "Take the left exit at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從左側出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the left exit {direction_details}."
msgstr "請從左側第二個出口離開 {direction_details}。"

msgid "Take the left exit {direction_details}."
msgstr "請從左側出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "隨後請從左側第二個出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Then take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "隨後請從左側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Then take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "隨後請從左側 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the left exit."
msgstr "隨後請從左側第二個出口離開。"

msgid "Then take the left exit."
msgstr "隨後請從左側出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "請從左側第二個出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the left exit."
msgstr "請從左側第二個出口離開。"

msgid "Take the left exit."
msgstr "請從左側出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從右側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從右側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從右側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從右側 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從右側 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從右側 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgid "In {distance} take the right exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從右側出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the right exit at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從右側出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the right exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從右側出口離開 {direction_details}。"

msgid "In {distance} take the right exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從右側出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right toward {toward_name}."
msgstr "請從右側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "Take the exit {exit_number} on the right toward {toward_name}."
msgstr "請從右側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "請從右側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "請從右側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Take the right exit toward {toward_name}."
msgstr "請從右側出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從右側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從右側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "{distance} 後請從右側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "{distance} 後請從右側 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the right exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從右側出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the right exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從右側出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the right exit."
msgstr "{distance} 後請從右側出口離開。"

msgid "In {distance} take the right exit."
msgstr "{distance} 後請從右側出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從右側第二個出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從右側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從右側 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從右側第二個出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從右側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從右側 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right {direction_details}."
msgstr "請從右側第二個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right {direction_details}."
msgstr "請從右側 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgid "Take the exit {exit_number} on the right {direction_details}."
msgstr "請從右側 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the right exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從右側第二個出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "Take the right exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從右側出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the right exit at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從右側第二個出口離開。"

msgid "Take the right exit at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從右側出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the right exit {direction_details}."
msgstr "請從右側第二個出口離開 {direction_details}。"

msgid "Take the right exit {direction_details}."
msgstr "請從右側出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "隨後請從右側第二個出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Then take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "隨後請從右側 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Then take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "隨後請從右側 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the right exit."
msgstr "隨後請從右側第二個出口離開。"

msgid "Then take the right exit."
msgstr "隨後請從右側出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "請從右側第二個出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the right exit."
msgstr "請從右側第二個出口離開。"

msgid "Take the right exit."
msgstr "請從右側出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgid "In {distance} take the exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the exit at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 從出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從出口離開 {direction_details}。"

msgid "In {distance} take the exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} toward {toward_name}."
msgstr "請從 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "Take the exit {exit_number} toward {toward_name}."
msgstr "請從 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number}."
msgstr "請從 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Take the exit {exit_number}."
msgstr "請從 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Take the exit toward {toward_name}."
msgstr "請從出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number}."
msgstr "{distance} 後請從 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "In {distance} take the exit {exit_number}."
msgstr "{distance} 後請從 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} take the exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請從出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit."
msgstr "{distance} 後請從出口離開。"

msgid "In {distance} take the exit."
msgstr "{distance} 後請從出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從第二個出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從 {exit_number} 號出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從第二個出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} {direction_details}."
msgstr "請從第二個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} {direction_details}."
msgstr "請從 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgid "Take the exit {exit_number} {direction_details}."
msgstr "請從 {exit_number} 號出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從第二個出口離開，前往 {toward_name}。"

msgid "Take the exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從出口離開，前往 {toward_name}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從第二個出口離開。"

msgid "Take the exit at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 從出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {direction_details}."
msgstr "請從第二個出口離開 {direction_details}。"

msgid "Take the exit {direction_details}."
msgstr "請從出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the exit {exit_number}."
msgstr "隨後請從第二個出口離開。"

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Then take the exit {exit_number}."
msgstr "隨後請從 {exit_number} 號出口離開。"

msgid "Then take the exit {exit_number}."
msgstr "隨後請從 {exit_number} 號出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the exit."
msgstr "隨後請從第二個出口離開。"

msgid "Then take the exit."
msgstr "隨後請從出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number}."
msgstr "請從第二個出口離開。"

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit."
msgstr "請從第二個出口離開。"

msgid "Take the exit."
msgstr "請從出口離開。"

msgid "In {distance} keep left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 持續靠左側行駛，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} keep left at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 持續靠左側行駛。"

msgid "In {distance} keep left {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請持續靠左側行駛 {direction_details}。"

msgid "In {distance} keep left."
msgstr "{distance} 後請持續靠左側行駛。"

msgid "Keep left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 持續靠左側行駛，前往 {toward_name}。"

msgid "Keep left at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 持續靠左側行駛。"

msgid "Then keep left."
msgstr "隨後請持續靠左側行駛。"

msgid "Keep left {direction_details}."
msgstr "請持續靠左側行駛 {direction_details}。"

msgid "Keep left."
msgstr "請持續靠左側行駛。"

msgid "In {distance} keep right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 持續靠右側行駛，前往 {toward_name}。"

msgid "In {distance} keep right at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 後請在 {intersection_name} 持續靠右側行駛。"

msgid "In {distance} keep right {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請持續靠右側行駛 {direction_details}。"

msgid "In {distance} keep right."
msgstr "{distance} 後請持續靠右側行駛。"

msgid "Keep right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 持續靠右側行駛，前往 {toward_name}。"

msgid "Keep right at {intersection_name}."
msgstr "請在 {intersection_name} 持續靠右側行駛。"

msgid "Then keep right."
msgstr "隨後請持續靠右側行駛。"

msgid "Keep right {direction_details}."
msgstr "請持續靠右側行駛 {direction_details}。"

msgid "Keep right."
msgstr "請持續靠右側行駛。"

msgctxt "merge_onto_another_road"
msgid "In {distance} take the {road_number}."
msgstr "{distance} 後請走 {road_number}。"

msgctxt "merge_onto_another_road"
msgid "Then take the {road_number}."
msgstr "隨後請走 {road_number}。"

msgctxt "merge_onto_another_road"
msgid "Take the {road_number}."
msgstr "請走 {road_number}。"

msgctxt "merge_onto_another_road"
msgid "In {distance} take {road_name}."
msgstr "{distance} 後請走 {road_name}。"

msgctxt "merge_onto_another_road"
msgid "Then take {road_name}."
msgstr "隨後請走 {road_name}。"

msgctxt "merge_onto_another_road"
msgid "Take {road_name}."
msgstr "請走 {road_name}。"

msgctxt "merge_onto_another_road"
msgid "In {distance} take the freeway."
msgstr "{distance} 後請走高速公路。"

msgctxt "merge_onto_another_road"
msgid "Then take the freeway."
msgstr "隨後請走高速公路。"

msgctxt "merge_onto_another_road"
msgid "Take the freeway."
msgstr "請走高速公路。"

msgid "Make a U-turn when possible."
msgstr "請在適當地點迴轉。"

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請於圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 後請於圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "請於圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 請於圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 請於圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "請於圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 請於圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 請於圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "請於圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 後請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "roundabout sharp right"
msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "roundabout sharp right"
msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 後請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout sharp right"
msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 後請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 後請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "roundabout sharp left"
msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgctxt "roundabout sharp left"
msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 後請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout sharp left"
msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 後請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgid "At the roundabout in {distance} make a U-turn, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請於圓環迴轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgid "At the roundabout in {distance} make a U-turn, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 後請於圓環迴轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgid "At the roundabout make a U-turn, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "請於圓環迴轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開 {direction_details}。"

msgid "At the roundabout in {distance} take the {roundabout_exit_number_v2} exit."
msgstr "{distance} 後請從圓環 {roundabout_exit_number_v2} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "請於在圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "請於圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "請於圓環繼續直行，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgid "At the roundabout make a U-turn, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "請於圓環迴轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout sharp right"
msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "請於圓環右轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgctxt "roundabout sharp left"
msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "請於圓環左轉，從 {roundabout_exit_number} 個出口離開。"

msgid "At the roundabout take the {roundabout_exit_number_v2} exit."
msgstr "在圓環請從 {roundabout_exit_number_v2} 個出口離開。"

msgid "In {distance} exit the roundabout {direction_details}."
msgstr "{distance} 後請從圖環離開 {direction_details}。"

msgid "In {distance} exit the roundabout."
msgstr "{distance} 後請從圖環離開。"

msgid "Exit the roundabout."
msgstr "請從圖環離開。"

msgid "In {distance} take the ferry {road_name}."
msgstr "{distance} 後請搭乘 {road_name} 渡輪 。"

msgid "In {distance} take the {road_name} train."
msgstr "{distance} 後請搭乘 {road_name} 火車。"

msgid "In {distance} take the ferry."
msgstr "{distance} 後請搭乘渡輪。"

msgid "In {distance} take the train."
msgstr "{distance} 後請搭乘火車。"

msgid "Take the ferry {road_name}."
msgstr "請搭乘 {road_name} 渡輪。"

msgid "Take the {road_name} train."
msgstr "請搭乘 {road_name} 火車。"

msgid "Then take the ferry."
msgstr "隨後請搭乘渡輪。"

msgid "Take the ferry."
msgstr "請搭乘渡輪。"

msgid "Then take the train."
msgstr "隨後請搭乘火車。"

msgid "Take the train."
msgstr "請搭乘火車。"

msgid "Disembark from the ferry."
msgstr "請離開渡輪。"

msgid "Disembark from the train."
msgstr "請離開火車。"

msgid "In {distance} keep left to enter the HOV carpool lane."
msgstr "{distance} 後請持續靠左側行駛，進入高乘載車道。"

msgid "In {distance} keep right to enter the HOV carpool lane."
msgstr "{distance} 後請持續靠右側行駛，進入高乘載車道。"

msgid "Keep right to enter the HOV carpool lane."
msgstr "請持續靠右側行駛，進入高乘載車道。"

msgid "Keep left to enter the HOV carpool lane."
msgstr "請持續靠左側行駛，進入高乘載車道。"

msgid "In {distance} keep left to exit the HOV carpool lane."
msgstr "{distance} 後請持續靠左側行駛，離開高乘載車道。"

msgid "In {distance} keep right to exit the HOV carpool lane."
msgstr "{distance} 後請持續靠右側行駛，離開高乘載車道。"

msgid "Keep right to exit the HOV carpool lane."
msgstr "請持續靠右側行駛，離開高乘載車道。"

msgid "Keep left to exit the HOV carpool lane."
msgstr "請持續靠左側行駛，離開高乘載車道。"

msgid "In {distance} pass through the toll gate."
msgstr "{distance} 後通過收費站。"

msgid "Then pass through the toll gate."
msgstr "隨後通過收費站。"

msgid "Pass through the toll gate."
msgstr "通過收費站。"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "to stay on the {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "繼續行駛 {road_number} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to stay on the {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "繼續行駛 {road_number} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "to stay on the {road_number}"
msgstr "繼續行駛 {road_number}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to stay on the {road_number}"
msgstr "繼續行駛 {road_number}"

msgctxt "{direction_details} for exit highway"
msgid "onto the {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_number} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "onto the {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_number} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for turn: go straight"
msgid "onto the {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_number} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for U-turn"
msgid "onto the {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_number} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to take the {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "走 {road_number} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "onto the {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_number} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for exit highway"
msgid "onto the {road_number}"
msgstr "進入 {road_number}"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "onto the {road_number}"
msgstr "進入 {road_number}"

msgctxt "{direction_details} for turn: go straight"
msgid "onto the {road_number}"
msgstr "進入 {road_number}"

msgctxt "{direction_details} for U-turn"
msgid "onto the {road_number}"
msgstr "進入 {road_number}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to take the {road_number}"
msgstr "走 {road_number}"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "onto the {road_number}"
msgstr "進入 {road_number}"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "and continue to follow {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "and continue to follow {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "to stay on {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "繼續行駛 {road_name} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to stay on {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "繼續行駛 {road_name} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "and continue to follow {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case}"
msgstr "進入 {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "and continue to follow {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case}"
msgstr "進入 {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case}"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "to stay on {road_name}"
msgstr "繼續行駛 {road_name}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to stay on {road_name}"
msgstr "繼續行駛 {road_name}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "{road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "{road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "{road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case}"
msgstr "進入 {road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case}"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "{road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case}"
msgstr "進入 {road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to take {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "走 {road_name} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to take {road_name}"
msgstr "走 {road_name}"

msgctxt "{direction_details} for turn: go straight"
msgid "onto {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_name} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for U-turn"
msgid "onto {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_name} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "onto {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "進入 {road_name} 前往 {toward_name}"

msgctxt "{direction_details} for turn: go straight"
msgid "onto {road_name}"
msgstr "進入 {road_name}"

msgctxt "{direction_details} for U-turn"
msgid "onto {road_name}"
msgstr "進入 {road_name}"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "onto {road_name}"
msgstr "進入 {road_name}"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "toward {toward_name}"
msgstr "前往 {toward_name}"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Albania"
msgstr "阿爾巴尼亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Algeria"
msgstr "阿爾及利亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Andorra"
msgstr "安道爾"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Armenia"
msgstr "亞美尼亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Austria"
msgstr "奧地利"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Azerbaijan"
msgstr "亞塞拜然"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Belarus"
msgstr "白俄羅斯"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Belgium"
msgstr "比利時"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Belize"
msgstr "貝里斯"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Benin"
msgstr "貝南"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利維亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bosnia and Herzegowina"
msgstr "波士尼亞與赫塞哥維納"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Botswana"
msgstr "波札那"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Brunei"
msgstr "汶萊"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布吉納法索"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Burundi"
msgstr "蒲隆地"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔寨"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Cameroon"
msgstr "喀麥隆"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Central African Republic"
msgstr "中非共和國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Chad"
msgstr "查德"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Chile"
msgstr "智利"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "China"
msgstr "中國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Colombia"
msgstr "哥倫比亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Republic of the Congo"
msgstr "剛果共和國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Democratic Republic of the Congo"
msgstr "剛果民主共和國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯大黎加"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ivory Coast"
msgstr "象牙海岸"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Croatia"
msgstr "克羅埃西亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Cyprus"
msgstr "賽普勒斯"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Czech Republic"
msgstr "捷克共和國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Denmark"
msgstr "丹麥"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Djibouti"
msgstr "吉布地"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Dominican Republic"
msgstr "多明尼加共和國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "East Timor"
msgstr "東帝汶"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "El Salvador"
msgstr "薩爾瓦多"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "赤道幾內亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Eritrea"
msgstr "厄利垂亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Estonia"
msgstr "愛沙尼亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ethiopia"
msgstr "衣索比亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Finland"
msgstr "芬蘭"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "France"
msgstr "法國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "French Guiana"
msgstr "法屬圭亞那"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Gabon"
msgstr "加彭"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Gambia"
msgstr "甘比亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Georgia"
msgstr "喬治亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Germany"
msgstr "德國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ghana"
msgstr "迦納"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Gibraltar"
msgstr "直布羅陀"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Greece"
msgstr "希臘"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Guatemala"
msgstr "瓜地馬拉"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Guinea"
msgstr "幾內亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "幾內亞比索"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Guyana"
msgstr "蓋亞納"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Haiti"
msgstr "海地"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Vatican City"
msgstr "梵蒂岡城"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Honduras"
msgstr "宏都拉斯"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "India"
msgstr "印度"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Indonesia"
msgstr "印尼"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Iran"
msgstr "伊朗"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ireland"
msgstr "愛爾蘭"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Italy"
msgstr "義大利"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Jamaica"
msgstr "牙買加"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Jordan"
msgstr "約旦"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈薩克"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Kenya"
msgstr "肯亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "North Korea"
msgstr "北韓"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "South Korea"
msgstr "南韓"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Kosovo"
msgstr "科索沃"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "吉爾吉斯"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Laos"
msgstr "寮國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Latvia"
msgstr "拉脫維亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Lesotho"
msgstr "賴索托"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Liberia"
msgstr "賴比瑞亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Libya"
msgstr "利比亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦斯登"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Luxembourg"
msgstr "盧森堡"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Macau"
msgstr "澳門"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "North Macedonia"
msgstr "北馬其頓"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Malawi"
msgstr "馬拉威"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Malaysia"
msgstr "馬來西亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Mali"
msgstr "馬利"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Malta"
msgstr "馬爾他"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Mauritania"
msgstr "茅利塔尼亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Moldova"
msgstr "摩爾多瓦"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Monaco"
msgstr "摩納哥"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Montenegro"
msgstr "蒙特內哥羅"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Mozambique"
msgstr "莫三比克"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Myanmar"
msgstr "緬甸"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Namibia"
msgstr "納米比亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Nepal"
msgstr "尼泊爾"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Netherlands"
msgstr "荷蘭"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Niger"
msgstr "尼日"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Nigeria"
msgstr "奈及利亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Palestine"
msgstr "巴勒斯坦"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Panama"
msgstr "巴拿馬"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布亞紐幾內亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Peru"
msgstr "秘魯"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Poland"
msgstr "波蘭"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Qatar"
msgstr "卡達"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Romania"
msgstr "羅馬尼亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Russian Federation"
msgstr "俄羅斯聯邦"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Rwanda"
msgstr "盧安達"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Saint Martin"
msgstr "聖馬丁 (法屬)"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "San Marino"
msgstr "聖馬利諾"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙烏地阿拉伯"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Senegal"
msgstr "塞內加爾"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Serbia"
msgstr "塞爾維亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Sierra Leone"
msgstr "獅子山"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Sint Maarten"
msgstr "荷屬聖馬丁"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛維尼亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Somalia"
msgstr "索馬利亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "South Sudan"
msgstr "南蘇丹"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Sudan"
msgstr "蘇丹"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Suriname"
msgstr "蘇利南"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Swaziland"
msgstr "史瓦濟蘭"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Syria"
msgstr "敘利亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Tanzania"
msgstr "坦尚尼亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Thailand"
msgstr "泰國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Timor-Leste"
msgstr "東帝汶"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼西亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Turkmenistan"
msgstr "土庫曼"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Uganda"
msgstr "烏干達"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ukraine"
msgstr "烏克蘭"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯聯合大公國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the United Kingdom"
msgstr "英國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the United States of America"
msgstr "美國"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Uruguay"
msgstr "烏拉圭"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Uzbekistan"
msgstr "烏茲別克"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Venezuela"
msgstr "委內瑞拉"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Western Sahara"
msgstr "西撒哈拉"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Yemen"
msgstr "葉門"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Zambia"
msgstr "尚比亞"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Zimbabwe"
msgstr "辛巴威"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "first"
msgstr "第一"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "second"
msgstr "第二"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "third"
msgstr "第三"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "fourth"
msgstr "第四"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "fifth"
msgstr "第五"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "sixth"
msgstr "第六"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "seventh"
msgstr "第七"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "eighth"
msgstr "第八"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "ninth"
msgstr "第九"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "tenth"
msgstr "第十"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "eleventh"
msgstr "第十一"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "twelfth"
msgstr "第十二"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "first"
msgstr "第一"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "second"
msgstr "第二"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "third"
msgstr "第三"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "fourth"
msgstr "第四"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "fifth"
msgstr "第五"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "sixth"
msgstr "第六"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "seventh"
msgstr "第七"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "eighth"
msgstr "第八"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "ninth"
msgstr "第九"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "tenth"
msgstr "第十"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "eleventh"
msgstr "第十一"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "twelfth"
msgstr "第十二"

msgctxt "{landmark}"
msgid "at the end of the road"
msgstr "在道路盡頭"

msgctxt "{landmark}"
msgid "at the traffic light"
msgstr "在紅綠燈"

msgctxt "In {distance}"
msgid "{count} meter"
msgid_plural "{count} meters"
msgstr[0] "{count} 公尺"

msgctxt "In {distance}"
msgid "{count} kilometer"
msgid_plural "{count} kilometers"
msgstr[0] "{count} 公里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "{count} foot"
msgid_plural "{count} feet"
msgstr[0] "{count} 呎"

msgctxt "In {distance}"
msgid "{count} yard"
msgid_plural "{count} yards"
msgstr[0] "{count} 碼"

msgctxt "In {distance}"
msgid "{count} mile"
msgid_plural "{count} miles"
msgstr[0] "{count} 英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "{count} meter"
msgid_plural "{count} meters"
msgstr[0] "{count} 公尺"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "{count} kilometer"
msgid_plural "{count} kilometers"
msgstr[0] "{count} 公里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "{count} foot"
msgid_plural "{count} feet"
msgstr[0] "{count} 呎"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "{count} yard"
msgid_plural "{count} yards"
msgstr[0] "{count} 碼"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "{count} mile"
msgid_plural "{count} miles"
msgstr[0] "{count} 英里"

msgctxt "after {distance}"
msgid "{count} meter"
msgid_plural "{count} meters"
msgstr[0] "{count} 公尺"

msgctxt "after {distance}"
msgid "{count} kilometer"
msgid_plural "{count} kilometers"
msgstr[0] "{count} 公里"

msgctxt "after {distance}"
msgid "{count} foot"
msgid_plural "{count} feet"
msgstr[0] "{count} 呎"

msgctxt "after {distance}"
msgid "{count} yard"
msgid_plural "{count} yards"
msgstr[0] "{count} 碼"

msgctxt "after {distance}"
msgid "{count} mile"
msgid_plural "{count} miles"
msgstr[0] "{count} 英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "one and a half kilometers"
msgstr "壹點五公里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "two and a half kilometers"
msgstr "二點五公里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "three and a half kilometers"
msgstr "三點五公里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "four and a half kilometers"
msgstr "四點五公里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "a quarter of a mile"
msgstr "零點二五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "half a mile"
msgstr "零點五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "three quarters of a mile"
msgstr "零點七五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "one and a half miles"
msgstr "壹點五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "two and a half miles"
msgstr "二點五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "three and a half miles"
msgstr "三點五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "four and a half miles"
msgstr "四點五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "five and a half miles"
msgstr "五點五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "six and a half miles"
msgstr "六點五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "seven and a half miles"
msgstr "七點五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "eight and a half miles"
msgstr "八點五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "nine and a half miles"
msgstr "九點五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "one and a half kilometers"
msgstr "壹點五公里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "two and a half kilometers"
msgstr "二點五公里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "three and a half kilometers"
msgstr "三點五公里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "four and a half kilometers"
msgstr "四點五公里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "a quarter of a mile"
msgstr "零點二五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "half a mile"
msgstr "零點五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "three quarters of a mile"
msgstr "零點七五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "one and a half miles"
msgstr "壹點五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "two and a half miles"
msgstr "二點五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "three and a half miles"
msgstr "三點五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "four and a half miles"
msgstr "四點五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "five and a half miles"
msgstr "五點五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "six and a half miles"
msgstr "六點五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "seven and a half miles"
msgstr "七點五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "eight and a half miles"
msgstr "八點五英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "nine and a half miles"
msgstr "九點五英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "one kilometer"
msgstr "壹公里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "two kilometers"
msgstr "兩公里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "three kilometers"
msgstr "三公里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "one mile"
msgstr "壹英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "two miles"
msgstr "二英里"

msgctxt "In {distance}"
msgid "three miles"
msgstr "三英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "one kilometer"
msgstr "壹公里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "two kilometers"
msgstr "兩公里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "three kilometers"
msgstr "三公里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "one mile"
msgstr "壹英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "two miles"
msgstr "二英里"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "three miles"
msgstr "三英里"

msgctxt "after {distance}"
msgid "one kilometer"
msgstr "壹公里"

msgctxt "after {distance}"
msgid "two kilometers"
msgstr "兩公里"

msgctxt "after {distance}"
msgid "three kilometers"
msgstr "三公里"

msgctxt "after {distance}"
msgid "one mile"
msgstr "壹英里"

msgctxt "after {distance}"
msgid "two miles"
msgstr "二英里"

msgctxt "after {distance}"
msgid "three miles"
msgstr "三英里"

msgctxt "In {distance} - fractional"
msgid "{count} kilometers"
msgstr "{count} 公里"

msgctxt "In {distance} - fractional"
msgid "{count} miles"
msgstr "{count} 英里"

msgctxt "follow for {distance} - fractional"
msgid "{count} kilometers"
msgstr "{count} 公里"

msgctxt "follow for {distance} - fractional"
msgid "{count} miles"
msgstr "{count} 英里"

msgctxt "after {distance} - fractional"
msgid "{count} kilometers"
msgstr "{count} 公里"

msgctxt "after {distance} - fractional"
msgid "{count} miles"
msgstr "{count} 英里"
